GameJam UUGV #1
================

# Условия участия

## Участники
В GameJam-е могут участвовать команды до 5 человек.

## Тема будет объявлена 26 октября

## Этапы

1. 26 октября нужно будет придумать идею для игры согласно заданной темы и презентавать идею. Пример [питча](https://www.tinybuild.com/kak-pitchit-igry).
2. С 26 октября по 23 ноября - разработка дэмо-версии игры
3. 23 ноября презентация дэмки (в игру можно поиграть)
    1.  всеобщим голосованием выбирается победитель
    2.  вручение призов: билеты на [Games Gathering 2019](http://ggconference.com) на всю команду
    3.  party

## Спонсоры мероприятия
  * Playtika - https://www.playtika.com/
  * Whaleapp - https://www.whaleapp.com/

## Организаторы
  * Суров Владимир telegram:@vovkasu skype:vovkasu email:vovkasu@gmail.com